window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"しばらく一緒に仕事をして、彼なら<b><u>物事</u></b>を間違いなく進めてくれると信用した。",
        a:"ぶつじ",
        b:"ぶつごと",
        c:"ものじ",
        d:"ものごと",
        correct:"d",
    }, 
    {  //Q2
        question:"このように複雑な外遊を計画するためには、非常に<b><u>ゆうのう</u></b>な人々からなるチームが欠かせない。",
        a:"有態",
        b:"有能",
        c:"有熊",
        d:"有脂",
        correct:"b",
    },
    {  //Q3
        question:"私は「こうしたら絶対に良くなる」と分かっていることを見過ごせない性格ですが、会社に勤めていたのでは<b><u>実行</u></b>に移せないと思い、２３歳の時に独立したのです。",
        a:"じっこ",
        b:"じっこう",
        c:"じつぎょ",
        d:"じつぎょう",
        correct:"b",
    },
    {  //Q4
        question:"中国の沿海部の都市は次第に世界経済の原動力にもなりつつあり、過去３０年間に農村から４億人を吸収した。そうした年のエネルギー<b><u>じゅよう</u></b>は３０年までに２倍に膨れ上がる見通しだ。",
        a:"需腰",
        b:"儒腰",
        c:"儒要",
        d:"需要",
        correct:"d",
    },
    {  //Q5
        question:"<b><u>強調</b></u>する方法は、「声を大きくする」ことだけではありません。例えば。ゆっくり読んだり、前後に大きな間を取ったりして「強調」することもできます。",
        a:"ごうちょう",
        b:"こうちょう",
        c:"きょちょう",
        d:"きょうちょう",
        correct:"d",
    },
    {  //Q6
        question:"彼は懐疑的だったが、<b><u>さいしゅう</u></b>的には支持してくれた。",
        a:"最結",
        b:"最終",
        c:"最級",
        d:"最約",
        correct:"b",
    },
    {  //Q7
        question:"オバマが<b><u>がいこう</u></b>は人権問題を無視したわけではないが、人権が大きな柱でなかったことは間違いない。",
        a:"外父",
        b:"外交",
        c:"外効",
        d:"外較",
        correct:"b",
    },
    {  //Q8
        question:"原油<b><u>輸出</u></b>のお得意様だったアメリカの後ろ盾を失うことになれば、中東情勢をめぐるパワーバランスに大きな変化が生じる可能性もある。",
        a:"ゆしゅつ",
        b:"しゅしゅつ",
        c:"ゆうしゅつ",
        d:"しゅうしゅつ",
        correct:"a",
    },
    {  //Q9
        question:"子供の<b><u>疑問</u></b>に答えた。",
        a:"くもん",
        b:"きもん",
        c:"ぐもん",
        d:"ぎもん",
        correct:"d",
    },
    {  //Q10
        question:"アヤはもう先を読まずに手紙をていねいにたたみ、封筒につっこんだ。<b><u>たいくつ</u></b>なごたくばかり並べられており、先を読む気にならない。",
        a:"退握",
        b:"退堀",
        c:"退屈",
        d:"退掘",
        correct:"c",
    },
    {  //Q11
        question:"説明したい所に<b><u>しるし</u></b>をつけた。",
        a:"図",
        b:"表",
        c:"糸",
        d:"印",
        correct:"d",
    },
    {  //Q12
        question:"あの人はプロのサッカー<b><u>選手</u></b>です。",
        a:"ぜんしゅ",
        b:"せんしゅう",
        c:"せんしゅ",
        d:"ぜんしゅう",
        correct:"c",
    }
];
